有冇黃到金嘅地方晒菲林

想晒發夢相

如果你只問立場的話
可以去 巨大東尼 / hk_camxxx / 蘇華

唔該巴打
雖然冇影大頭 唔想藍店晒

612
721
831
新屋嶺集中營

哩間，雖然未幫襯過沖曬服務，但睇佢ig ，老細應該好黃

Megation

Megatoni Production？！

東昇

東昇
老闆free過俾去印文宣嘅手足

可能會請中國留學生幫手

如果全香港得返東昇
以後只影數碼算數

唔係執左咩？

彈出彈入執唔到

中囯水好味呀
唔執

megatoni 黃的 放心去曬

有無師兄知道灣仔彩圖麗，係黃定藍？

反而想問下有冇啲賣相機鏡頭鋪頭係黃

所有發夢相自己沖

都幾花時間

推

佢哋嘅立場我唔知
但係我六月嗰堆相 (遊行only)喺彩圖麗度沖
都無問題
無比人剪走/無scan到之類

Thx ，我只係沖下啲普通相，不過唔想畀錢藍店賺

唔好去output pro lab
隨時拎埋你啲相去旺角狗屋報警

我上兩個月見過涂謹申係果度曬